葵盛東村尋貓

今朝朋友隻貓喺葵盛東村盛豐樓唔見左隻貓，時間大概係七點左右。係一隻三色貓嚟，肚仔個位置做完手術剃左毛。

如拾獲此貓請留住及馬上通知我們🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻感激不盡。電話：56007266

特徵：三色貓
走失嘅時候冇戴頸帶
性別係女仔
個肚做完手術剃左毛，前右腳都有但係啲毛生噃少少所以唔太明顯。

721

推

黑色d毛係心心形狀

對唔住，個電話係56007265先啱，唔小心打錯左

大家好！我朋友已經搵噃隻貓！

咁好彩，小心d啦下次
隔壁仲有post未搵到貓

佢話隻貓自己走噃入大廈入面